［求換飛］張敬軒演唱會15/6 $480 2張

2張15/6 求換 16/6 或17/6 2張480連位
有意留tg

推

19/6 29行$480單張 想換 15/6 或 16/6 任何價位🙏🏻

有18號480 2張連位 想換15號
((18號都放假ga

求17/6 $480 2連
或用18/6 $480 2連換🙏🏻